[純文字]覺唔覺得姣佘越黎越有氣質

不嬲都覺得佢好正 又白又滑

最正係絕代商驕個時,而家老態盡現

中學成日J佢

條女對腳好撚正

後生正咁多 塊面愈老愈馬面

愈嚟愈似do姐

醜撚到